其實吉野家都好撚慘

話曬日本野 但價錢平民 員工又好服務 點解要抵制佢地

算啦ily 咪再玩膠啦

唔係玩膠 都話黃絲

邊間

樓豬垃圾假膠不推文回覆

戇鳩

阻阻你 入嚟討論下 幫手足報仇
【戰術】唔想再比人拉入嚟推Post

唔好同我講乜野罷工！同我入黎我解釋你聽

( Show Blocked User - 濕鳩liy-好喜歡她 )

起底 block

叫 松屋 過來開
拒絕支資加盟

食到佢上市都仲得
香港人無野多，錢多，胃口大

善用起底功能
多膠post多負評

見到有傻閪出膠po就不推文回覆整沉佢啦
個個仲係度同佢傾計咁推上去

咪撚玩啦 講平幾時輪到佢
去加藤屋好食過佢多多聲
吉野家係抵撚死 鬼唔望佢快d執

佢寫日本珍珠米

嘩。

慘你老母阿慘

Sor 唔好推

有幾慘 又貴又細份
唔好食越做越垃圾

平民？
佢用380yen賣返日本牛日本米比我食先考慮下啦

日本都做唔掂啦

18年已經抵制緊
因為太難食

點撐你呀？

唔知吉野家呃我食大陸米

咪玩膠啦唔好笑

黑龍江珍珠米

講真黑龍江米仲好食過日本

點解既

明叔 我個名都有包括哲學家

玩撚完膠未on9仔

起完底 原來係on9既 blocked

就係你呢啲人搞臭晒成個波台

屌 理性討論下 唔代表唔撐場運動 食屎啦你

有家鄉嘅味道，我黑龍江人

咁一定比人圍屌

之前唔係傳過suki家嚟香港開？

放心,黨會補償

我新移民都係黃絲

波台狗收皮啦，玩膠玩到比我完全封鎖，on99,肥毒撚

無用嫁 都會比人屌

你乜水

比你封咪封 以為你好重要？

唔關新移民身份事
因為nben係黑驚先被人屌

我就算係驚都係白

波台狗理性討論